Разработка проекта:

1) Роман Телига
- разработка классов Modal, ModalLogin, ModalInput,
Form, FormDentist, FormCardiologist, FormTherapist
- отправка запросов на авторизацию

2) Александр Болдырев
- дизайн и верстка страницы, модальных окон и карточек
- разработка универсального класса Visit, modalDelete,
- запросы на удаление карточек
- получение всех карточек при входе в аккаунт